<resources>
    <string name="app_name">DSS for Students</string>
    <string name="app_label">СППР</string>

    <string name="next">Далее</string>

    <!-- AKDSSLearningModeActivity strings -->

    <!-- AKDSSLearningModeStepsFragment strings -->
    <string name="firstStepName">Пример постановки задачи</string>
    <string name="secondStepName">Выявление ЗС, первичное ранжирование</string>
    <string name="thirdStepName">Определение ключевых ЗС</string>
    <string name="fourthStepName">Выделение и ранжирование потребностей ЗС</string>
    <string name="fifthStepName">Оценка ключевых показателей</string>
    <string name="sixthStepName">Расчет локальной и глобальной ценности</string>

    <!-- AKDSSOverViewFragment strings -->
    <string name="overviewText">
        <![CDATA[
        <b>Основная задача</b> – выбрать решение, которое позволит в максимальной мере <b>обеспечить баланс интересов заинтересованных сторон (ЗС)</b>, либо, если не удается найти баланс, понять из-за какая-то ЗС не удовлетворена. Возможно, ЗС желает инженерно-технологически достижимого решения, но абсолютно абсурдного. А может быть и наоборот, требования ЗС адекватны, но технологически недостижимы.
        <br/><br/>
        <b>Баланс интересов</b> – такое состояние, когда <b>интегральная степень удовлетворенности</b> всех ключевых ЗС решением достаточно высока. Достаточно высока – значит, что решение близко по своим возможностям к желаниям ЗС.
        <br/><br/>
        <i>Известно, что в на сегодняшний день одно из самых главных ограничений – скорость интернета.</i>
        <br/><br/>
        В верхней части экрана представлена схема алгоритма выполнения операций при переходе от появления необходимости в оценке системного решения до получения глобальной оценки. Выполненные шаги будут отмечаться зеленым цветом, текущий шаг – желтым, оставшиеся – белым.
        ]]>
    </string>

    <string name="exerciseText">
        <![CDATA[
        Коммерческая компания (далее Компания) идентифицировала высокую потребность абонентов в развитии услуг сотовой связи в определенном регионе. Компания рассматривает возможность создания в этом регионе собственной системы сотовой телефонной связи (СТС). Коммерческая компания (далее Компания) идентифицировала высокую потребность абонентов в развитии услуг сотовой связи в определенном регионе. Компания рассматривает возможность создания в этом регионе собственной системы сотовой телефонной связи (СТС).
        ]]>
    </string>

    <!-- AKDSSStakeholdersFragment strings -->

    <string name="stakeholdersDescriptionText">
        <![CDATA[
        ЗС это лицо или организация, имеющие права, долю, требования или интересы к системе или к использованию её свойств, отвечающих их потребностям и ожиданиям.
        <br/><br/>
        Рекомендуется при принятии решений по ранжированию ЗС в равной степени учитывать два аспекта, характеризующих ЗС, а именно: степень влияния ЗС на целевую систему и степень зависимости ЗС от целевой системы.
        <br/><br/>
        Исходя из постановки задачи, мы выделили несколько ЗС. Вы можете дополнить список из <b>набора типовых ЗС</b>.
        ]]>
    </string>

    <string name="addStakeholder">Добавить ЗС</string>
    <string name="stakeholderList">Набор типовых ЗС</string>

    <string name="listviewStakeholdersTitleHeader">ЗС</string>
    <string name="listviewStakeholdersInfluenceHeader">Влияние</string>
    <string name="listviewStakeholdersDependenceHeader">Зависимость</string>
    <string name="listviewStakeholdersImportanceHeader">Важность</string>
    <string name="listviewStakeholdersWeightHeader">Вес ЗС</string>

    <string name="decimalTextPlaceholder">0.67</string>

    <string name="stakeholdersMapDescriptionText">
        Ниже формируется карта заинтересованных сторон. Она дает наглядное представление важности ЗС самой по себе, а также по сравнению с другими.
        \n\n
        Попробуйте на основании карты сделать выводы о том, какие ЗС не являются ключевыми. На следующем этапе нужно будет заново составить список и включить в него только ключевые ЗС.
    </string>

    <!-- AKDSSStakeholdersPickerActivity -->

    <string-array name="typicalStakeholders">
        <item>Абоненты</item>
        <item>Акционеры</item>
        <item>Держатели собственности</item>
        <item>Корпоративные менеджеры</item>
    </string-array>

    <string name="stakeholder">Заинтересованная сторона</string>
    <string name="ok">OK</string>

    <!-- AKDSSKeyStakeholders Fragment -->
    <string name="keyStakeholdersDescriptionText">
        Составьте заново список, который будет включать только ключевые ЗС. Если у Вас возникают трудности, пролистайте вниз и снова изучите карту ЗС.
        \n\n
        Когда Вы закончите со списком ключевых ЗС, необходимо будет провести повторное ранжирование. Для этого воспользуемся Методом анализа иерархий. Нажмите кнопку «Проранжировать».
    </string>

    <string name="stakeholderListFromUser">Добавить ключевую ЗС</string>
    <string name="makeRangeStakeholders">Проранжировать ключевые ЗС</string>
    <string name="keyStakeholdersRangeFinished">Ранжирование завершено! Настало время выяснить чего же хотят наши ключевые ЗС и сможет ли наше решение их удовлетворить.</string>

    <string name="keyStakeholder">Ключевая ЗС</string>

    <!-- Analytic Hierarchy Process -->
    <string name="pairwiseComparison">Попарное сравнение альтернатив</string>
    <string name="ready">Готово</string>
    <string name="sampleText">Пример текста</string>

</resources>
